小馬靚湯 竟然唔係唐姨？

馬明上世係天宇

痴9線咁突然嘅